假如你係柯屎個陣會不自覺咁扯旗

咁姐係代表你係0仔

我就會block你呢d支那洗版狗